醫管局工會加開招募日，未join 快join

from haea tg channel

［人多就係最大保障 工會申請人數已過10000人!!!!］

因為反應熱烈，本會將會加開會員招募日，幫大家辦入會手續及收費📈

日期：1月28日（二）
時間：1700-2200
地點：旺角道7-9號威特商業大廈9樓

罷工第一件事：加入工會做會員🙇🏿‍♂️ 以工會名義罷工先算一齊爭取！
📍記得先填妥網上申請表：

#今朝12:00收到22:00
#有同事幫成個ward交錢交到要拎利是錢
#齊上齊落

push

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

警察招募日都無咁受歡迎